然後她停頓了一下，目光從鏡頭上移開，悲傷地長吸了一口氣。 youtube用戶Valkyrae的護膚慘敗證明網絡劇不會產生問責|Nathan Grayson |021年10月28日|華盛頓郵報 
 兩人惋惜的笑聲在斯提茨沃斯身上變成了深思熟慮。 關於古代山羊睪丸植入“州長”的奇怪的真實故事|Penny Lane | 2014年9月16日|DAILY BEAST 
 你只能從一個局外人的角度來看待它，並以一個非參與者的悲哀智慧來評論它。 本尼迪克特·康伯巴奇揭秘Reddit AMA:關於朱利安·阿桑奇的信和名聲|Marlow Stern | 2013年10月11日|DAILY BEAST 
 一場關於倫敦一家奶酪店的討論讓她陷入了悲喜交集的陣發性情緒中。 米歇爾·福布斯的《好悲傷》|傑斯·萊科布| 2011年5月22日|每日野獸 
 但大多數都必須在半島上運送，鮑勃正站在那裡，用悲傷的目光注視著整個表演。 半島|布萊恩·柯蒂斯| 2011年4月25日|每日野獸 
 斯皮策苦笑著說:“你可以選擇哪些臺詞可以出來。” 艾略特·斯皮策的迴歸之路|勞埃德·格羅夫| 2010年5月10日|每日野獸 
 格溫看著他那雙薄鞋底的便鞋，一副愁眉苦臉的樣子，把法官逗笑了。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 他面色蒼白，瘦削，沉默寡言，還有點耳聾，很像愁容騎士。 人類喜劇劇目，完整，阿納託利·塞夫伯爾和朱爾斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 這時他的心情完全不同了。 生自己的氣，對妻子充滿了懊悔。 婚姻la mode | 漢弗裡病房 
 聽到這悲哀的叫喊，克利福轉過身來，正好看見那一捆浮著的東西消失在泥濘的水中。 財富獵人; 或者，約翰·鄧洛·卡特雷特的《老石頭圍欄》 
 為了執行我妻子的命令，我不得不把蘇珊從廖沙的懷抱中解開，把她悲傷地送進育兒室。 威廉·j·洛克